最好聽廣告歌：3香港 vs 黑人牙膏 (附歌詞

正評 3香港：3333333333333333333

負評 黑人牙膏：米米米米米米米米米米米米